# MAC0323 - Estrutura de Dados II

Repositório dedicado para a disciplina MAC0323 - Estrutura de Dados II - ministrada no primeiro semestre de 2020 durante a quarentena.

Professor: Carlos Eduardo Ferreira